Tulli Tõnnis Hallik ette ja andis Koggokonna Kohtu ette ülles et se 18ma Protukulli ette kulutuse kaupa järrel ennam, omma Maja ei pea.
See peäle andis ka Karel Willemsohn, omma Maja piddamist. Ärra. Agga kos  peäle Koggokonna Kohtu  Kuultes temma Poja Willlemile Mõisa Härra sedda Maja taggasi antis.
